新手主人 求將軍澳區好嘅獸醫診所

近排新養咗柴柴女仔 遲啲要幫佢打針
有冇邊間獸醫診所好🙇‍♂️

坑口有間spca嘅診所